你班臭player唔好再搞鳩我地啲專一純情人啦

各有各揾食

唔好揾我地埋單，唔好傷害我地好唔好？

屌你老味要亂搞就揾返你地自己呢堆西痕jer痕架啦

yes

西痕既搞我please

咪係

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!
好想被D player 好似咁淫play無極限

屌佢老母

唔巧意思呀 專一純情係你自己覺得架？